[818集會] 悉尼現場

要人呀

818

多唔多支那狗踩場

暫時未見有

818 塞爆維園

但其實大家喺連登同溫層推無用

推就出街推

依度要知嘅全部都知

學下london
佢地叫one china
可以回佢地two systems
free china
democracy for china

push

818 818

818 加油

推

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

借個位，幫手睇一睇

林鄭自己仆緊街仲想陰d陰d送錢番大陸！！

香港既事已經唔再單單係香港既事,係全球性對抗獨裁政權染指全世界既事

新明茶餐廳

818 走出來

adelaide rundle mall 表示唔夠人
毒撚city

1505(Aus) 1305(HK)
暫時未見任何大陸人 目測500人左右

加油.

幫推

Tui

818 維園集會見 純和理非
同埋請呼籲在場人士日後㩒錢！

悉尼巴絲出嚟喇 我哋等緊你

勁

要人！

Belmore Park!!

出緊黎 但我無口罩 有d驚

笑到我癲咗
香港隊既反應之快, 鬼國人唔識對應

現場有派

推
現場越黎越多人，亦有好多澳洲白人撐場！

thx

Stand with Hong Kong

邊度? 即出

外國都咁多人
香港自己主場啊

有無直播?

Belmore Park, next to central station

外國都驚？

1528(Syd) 1328(HK)
和平集會 未有人搞事 約500-550人

有手足喺香港發完夢返嚟分享

感動

香港加油！

啲仆街蝗蟲影我地相，放上微博起我地底.

Belmore Park, until 4

推
多謝手足。著full gear 令澳洲人好有畫面

邊到？佢地喺邊？

會持續?

未知住 等緊大會消息

周圍走 通常一至兩個冇載口罩 啲樣好易認

四點 我出到都四點....

Sor 我係解釋緊有個巴打問點解我地喺外國都要戴口罩.
悉尼好多蝗蟲，佢地會影我地相起我地底

頭先有見到衟水排有幾個蝗蟲影相。
影完笑笑口

頭先有見到後排有幾個蝗蟲影相。
影完笑笑口

係sydney邊度？

Belmore Park, central station隔嚟

即刻嚟

等你

影返佢哋轉頭。

維園見

影返佢地轉頭，一郁手去移民個邊report佢

我都係 出到都4點